<突發>任達華大陸宣傳活動中刀?

岩岩FACEBOOK見到,有冇人知真定假?

方向出左新聞

即係堅既??有冇LINK?

咁撚小血，爆左痔瘡咋

堅 ，去到國內醫院。 第二刀都唔會平

今次可以賴邊個，大陸出事

撐警

真
蘋果啱啱出咗通知

受到香港最近的暴力事件影響

肯字係東星做既

肯定係東星做既

人民日報：因近日港人暴力革命，影響到國內市民行為

卡士蘭被藍絲暴徒襲擊

大D隊樂少

駱駝同烏鴉2個又出手

任達榮既罪孽！

Jimmy 仔做㗎

没事儿，没事儿
宣传的一部份

卡士蘭救蔣生

有報應？
阿哥仆街陷家產累埋細佬

現眼報啦

大D做既

721 見

仆街點撚解譚伯冇事，最撚想佢有事

成日搞錯任達華同鐘鎮濤

去醫院去醫

中國華

大陸人竟然會襲擊佢，照計上面會封鎖消息冇乜人知佢立場，唔係好明背後原因

蔣生唔好有事

藍屍比人捅好心涼

食多粒肝美健好快好

二次傷害

港獨份子

入到醫院偷佢個腎

得一刀 食卡屎爛啦

唔好再推 洗走哂熱門7.21既post

唔撚好再轉移視線 中刀關我撚事 準備721啦戇鳩

卡士蘭為黨捐軀轉移香港人視線

拍緊戲啫

食咁多卡士蘭 個腎一定好值錢

真. PTU

點錯相呀

機動部隊絕路

卡士蘭老豆都係比個癲咗嘅驚犬同事有殺冇賠咗

收咗安家費怕咩